（急）有冇人呢段時間去大阪環球影城呀？

我需要哈利波特既頸巾呀！有冇人可以幫我買呀 唔該哂大家！！

Carousell 啦

琴晚機 返左香港lu

多謝你先

等我睇睇

香港依家好似有哈利波特pop up shop

已成公廁頸巾啦